SQ2 or S3 sportback

年底想換車，bye bye部7人車， 呢兩部有咩意見

S3 8v 過兩年都轉款
SQ2 就新出

sq2 話50個唔駛，好似好抵屌

s3 facelift

s3 SB15年呢?